<img align="right" src="https://i.imgur.com/zrE80HY.png" height="200" width="200">

# [RU] JMusicBot форк Jahrosh Music Bot

[![Stars](https://img.shields.io/github/stars/jagrosh/MusicBot.svg)](https://github.com/Rxflex/MusicMonsterb/stargazers)
[![Release](https://img.shields.io/github/release/jagrosh/MusicBot.svg)](https://github.com/jagrosh/MusicBot/releases/latest)
[![License](https://img.shields.io/github/license/jagrosh/MusicBot.svg)](https://github.com/jagrosh/MusicBot/blob/master/LICENSE)
[![Discord](https://discordapp.com/api/guilds/147698382092238848/widget.png)](https://discord.gg/0p9LSGoRLu6Pet0k)<br>
[![CircleCI](https://img.shields.io/circleci/project/github/jagrosh/MusicBot/master.svg)](https://circleci.com/gh/jagrosh/MusicBot)
[![AppVeyor](https://ci.appveyor.com/api/projects/status/gdu6nyte5psj6xfk/branch/master?svg=true)](https://ci.appveyor.com/project/jagrosh/musicbot/branch/master)
[![CodeFactor](https://www.codefactor.io/repository/github/jagrosh/musicbot/badge)](https://www.codefactor.io/repository/github/jagrosh/musicbot)

Кроссплатформенный музыкальный бот Discord с чистым интерфейсом, который легко настроить и запустить самостоятельно!

[![Setup](http://i.imgur.com/VvXYp5j.png)](https://github.com/jagrosh/MusicBot/wiki/Setup)


## Добавить его к себе 
![Загрузка изображения...](https://faq.furrybot.gq/filoghost_files/cover-invite.png)
      Ссылка приглашение: **http://s.fns.wtf/musicmonster**


## Особенности
   * Простота запуска (просто убедитесь, что Java установлена и работает!)
   * Быстрая загрузка песен
   * Внешние ключи не нужны (кроме токена Discord Bot)
   * Плавное воспроизведение
   * Настройка сервера для роли "DJ", которая может модерировать музыку
   * Чистые и красивые меню
   * Панель воспроизведения темы канала
   * Поддерживает множество сайтов, включая Youtube, Soundcloud и другие
   * Поддерживает много онлайн радио / потоков
   * Поддерживает локальные файлы
   * Поддержка плейлистов (как веб / YouTube, так и локально)

## Пример 
![Загрузка примера...](https://i.imgur.com/kVtTKvS.gif)

## Установка
Пожалуйста, смотрите [файлы установки](https://github.com/Rxflex/MusicBot/releases/tag/0.2.7), чтобы запустить этот бот самостоятельно!
[![Download](https://github.com/Rxflex/MusicMonsterb/raw/master/download.png)](https://musicmonsterb.herokuapp.com/musicbot.jar)

## Вопросы / Предложения / Сообщения об ошибках
**Пожалуйста, прочтите [Список рекомендуемых / запланированных функций](https://github.com/jagrosh/MusicBot/projects/1), прежде чем предлагать какую-либо функцию**. Если вы хотите предложить изменения в том, как функционирует бот, порекомендовать больше параметров настройки или сообщить об ошибках, не стесняйтесь открыть [Issue](https://github.com/jagrosh/MusicBot/issues) в этом репозитории. или присоединитесь к [моему серверу Discord](https://discord.gg/0p9LSGoRLu6Pet0k). (Примечание. Я не буду принимать запросы на функции, для которых потребуются дополнительные ключи API, а также любые функции, не связанные с музыкой). Если вам нравится этот бот, обязательно добавьте звездочку в библиотеки, которые делают это возможным: [** JDA **](https://github.com/DV8FromTheWorld/JDA) и [**lavaplayer**](https://github.com/sedmelluq/lavaplayer)

## Редактирование
Этот бот (и исходный код здесь) может быть нелегко редактировать для неопытных программистов. Основная цель предоставления общедоступного исходного кода - показать возможности библиотек, позволить другим понять, как работает бот, и дать возможность тем, кто разбирается в java, JDA и разработке Discord, внести свой вклад. Существует много требований и зависимостей, необходимых для его редактирования и компиляции, и не будет оказана поддержка людям, желающим внести изменения самостоятельно. Вместо этого рассмотрите возможность запроса функции (см. Раздел выше). Если вы решили внести изменения, пожалуйста, сделайте это в соответствии с лицензией Apache 2.0.
